入台證問題

諗住4月6去台灣, 但我4月3先拎到本新passport
但整入台証係咪一定要有個passport no. 先搞到?

上網print張野出黎填要好多日咩？

香港出世入台證4月3號先搞都無問題

即搞即有 print出黎就得

我唔係香港出生
係咪已完?

可以上網整但都要等幾日 好似係 google 下😂

等睇戲

非本地第一次去要到金鐘整
仲要你預果日好早就排

哦

1. 可以早啲去入境處問下

2. 非香港

online method

thanks 巴打
上網揾到資料講

去過台灣未?
非港澳出生+首次入台係一定要書面申請.
但今年開始唔一定要親身去金鐘, 可以網上UPLOAD文件.
但佢寫住要5個工作天, 實際要幾耐就睇你彩數.

有機會可以落地簽？
btw做定心理準備無得去

整入台證可以唔洗passport number 去到嗰到同佢講聲話你整緊新passport 就得
利申 幫fd問過

你無入台證。機都無得上。點落地簽？

非香港出生第一次一定要上去整 記得早啲上去拎號碼 6點幾 7點去到就啱 多人到仆街 快證5日到一星期
利申:陪過朋友整

好彩機票未買 仲可以轉地方嘅

唔係大陸出世都唔會好大問題

可以拎張申請紙去
好似係

屌 幫屋企人搞網上申請（非香港出世）upload極張相都係打橫 搞撚左兩日都唔得

有冇人識搞

樓主係邊到出世？